黃店晚餐 腸粉

非常失望食咗咁多年既合益泰係藍（雖然近年水準不穩）
好彩今日喺同區遇到間都ok既

腸粉夠熱夠滑
蒸得透之餘仍有煙un口感
醬料亦好濃
不過麻醬俾得唔多
下次交帶多麻醬

合益泰係藍

我知，好失望

好彩相對容易取代

唔開名點去幫襯啊

唔食呢D腸粉

混醬坊？

邊間 想幫襯

係通街都有
不過都唔易遇到好食

混醬坊

布拉腸、豬腸粉、石磨腸
都係布拉腸最吸引我
但只要整得好
三款我都會食

無錯

仲有邊度腸粉好食

呢檔喺深水埗
另外屯門藍地有檔都ok
仲要五蚊就食到

麻醬甜醬
但好肥

我住果頭好少黃ge港式小食店...
好耐冇食過腸粉魚蛋燒賣

鍾意麻醬

你自己覆自己

小食店已算多黃
燒味、牛雜舖嗰啲好多藍